星期日檔案之機場工作者

幫三跑打飛機.

做機場有前途呀!

叫高官D仔女一齊去啦

拿高官, 林鄭波叔,你D仔女呀!

去機埸做.

男既做維修, 女既做空姐啦

個航空指揮員好似ben sir

正呀

不過人有相似啫

渣夜車.

查實對眼都幾利.

d 稿政府新聞處寫架？

1:30 7:15分...............要交返個跑道.....

係都唔奇呀?!

始終要宣傳下三跑, 咁都要加人.

了解多咗，發覺嚮機場打工唔係有咩特別吸引，都係中環威啲

都幾辛苦

好天曬落雨淋

唔講大灣區既話
幾好

真係sell三跑

政府佬

Ceo唔狂刷鞋點升

又提三跑

擺明架啦

仲要講大灣區

你老味個空域拆唔掂數
起300條跑道都無撚用啦

反而係用個後生仔做結尾

諗唔透

坐飛機條仔乜水呀

建築物貴

但核心價值咩法治咩文明

政府稿

下集講安老院鬆綁

睇Discovery channel忙碌之最好過

其實我都唔明幾時比人打做成五毛比人追擊

除左肥絲仲有班梁國雄

廿四小時mon住post

即係，宣傳還宣傳
不過好鬼死露骨
硬係要隔幾句就塞啲野入去

但最後揾林輝由內涵講到人權
監制又俾出街 ....

下集講廢老